【武漢肺炎】一日死幾個廢老

然後班廢老繼續妹妹下支持政府

依家唔禁早市堂食

並且無咗每張枱1.8米要求

於是每張枱係坐兩個廢老, 每張枱係用一呎距離

大量快餐店都係咁迫爆

政府又嚟自我引爆疫情

唔只藍絲廢老
仲有班支那新移民仲相信政府

佢地都仲係唔撚帶口罩

2個唔識既人搭枱 已經死得

坐隔離枱都死得

D枱係非常近

摩牙

禁堂食既問題, 根本只係影響到LUNCH部份打工仔無地方食

其實只要開放返LUNCH堂食就得

早餐係可以係屋企食完先出門口返工

晚餐又係可以返屋企先食

政府係玩嘢, 一開就要開晒, 仲要無咗枱與枱之間既最少距離

全面爆發真係指日可待

已經無堂食好耐, 除非可以一個坐一張枱同隔得遠

唔好咁啦
今次死個班 好多老到本身連門口都未出到
茶舞群組一個都無死

信國師咋

禁堂食唔配合lockdown咪即係玩尻大眾

醫院管理局主席 范鴻齡 不是醫生, 也不是護士

陳肇始係護士

仲要成日唔問專家組班醫生 (雖然專家組班醫都係廢廢地)

香港抗疫有如瘋狂無牌駕駛

之前已經有人提議過

LUNCH 可堂食, 1 人1張枱, 枱與枱保持 1.8米

政府依家係玩嘢, 同你玩全日堂食零距離

老到門口都出唔到就唔會染疫啦
大部份都係死硬頸唔戴口罩又堅持會同三唔識七飲茶明知有疫症 抵抗力又差

民賤聯票倉中堅分子每日減少緊

俾啲廢老看護傳染
日頭返工照顧阿婆
晏晝去稻香跳茶舞

傾緊大灣區
喪屍Account投票啦